記住：今 日 冇 人 襲 警！

襲警？
邊撚度警呀？
委任證呢？！
警員編號呢？？！！
邊撚度警呀？屌你老母！

Btw, 得幾隻狗被人打實在太少太普通, 勇武加油做多Ｄ！

唔駛太在意興論，因為民意一早就歸邊
撐狗既就算開真槍都撐，唔撐既繼續撚狗

所以TVB點煲都冇所謂, 文宣繼續重複返D狗既暴行就夠 (E.G. 612中信立會, 旺角女途人無故被侵犯, 上水爆頭跳橋, 沙田商場出椒)

黑狗你地大撚獲了開左個頭, 唔係咁易收到架

勇武加油

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

我淨係見到有熱心市民一齊制服冒警嘅可疑人物！

斷手指?? 咁咪好撚慘囉

嘻

係冒警呀

岩呀, 市民幫手維持治安, 做得好

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

可能係外國勢力既恐怖份子, 佢地既武器全部都外國製造

幫手推有用post

咪撚再講咩民意點點點
咁撚耐大家一早有哂立場
唔好再用哩樣嘢阻住我哋

多行不義必斷指

插眼插得咁撚開心???

正解

駁唔番就唔洗揸槍
俾人恥笑成世

有巴打開左POST講了

是9但啦, 理撚得佢遲下全身生CANCER

死黑狗

今 日 冇 人 襲 警

有市民於沙田制服全副武裝恐怖份子

今日好多人冒警

唔駛怕, 市民可以隨便制服冒警暴徒

市民幫手維持治安, 做得好